如烟 因給你遞過火

如火 卻也沒熔掉我

塵塵

點解你咁快既

因為咁啱on緊

呀！

有緣
嘻

好早喎你

塵塵你真係日日都開po架喎

返學呀

^^

毒撚冇人搵係咁

fd都冇?

咁早返
辛苦你啦
食早餐未呀

=3=

唔會成日架嘛

都係既
我宜家都冇人搵

都十點㗎啦
啱啱食咗

我搵你

10我應該未瞓醒

我不嬲瞓得好少

煙

塵塵今日點啊?

有見過有人話係用“烟” 唔係“煙”
因為後一句係
“因”給你遞過“火”
咁先顯得出夕爺嘅功力

用殘體嘅功力

瞓多d ok？

林夕寫果時係用依個烟

瞓左成日

戒咗瞓教啦我

聽重光紀念日聽到喊

巴打唔好咁

唔准呀
起碼同我7個鐘呀
未聽過
仲以為你會聽英文歌多

寫殘體快咋

我瞓到晏晝先醒好爽

瞓教太嘥時間

聽下 好好聽
我乜都聽的

煙同烟差好多筆咩⋯

你豬黎架
尋晚點零鐘咪瞓左成十幾個鐘

你唔瞓教有嘢做咩

畫下嘢執下屋買下化妝品咁

依首？？
做得幾耐呀依d

係 我都覺
一起身已經12點幾

呢首我都有聽
好好聽

難得放假唔出街？

我覺得還好

係呀 佢把聲好好聽

我執衣櫃 執咗成個星期都未執完

算係咁啦

我覺得好聽過忍

你個衣櫃幾大

麻麻地佢
我鍾意聽男歌手多
你屋企個衣櫃有異次元架

係因為我太多衫

果期係咁洗版
但我覺得好一般⋯

我之前搬屋呀嘛
啲衫堆曬喺梭發 執下掉下搞咗成個星期

甚麼都有底線為何要忍

3吓

你屋企個衣櫃有幾大
可唔可以影張相黎睇下

又忍

你真係數架

我 終於修到這種正果
過去就像淪陷中一角
營面這戰俘 得我最清楚

你自由啦

塵狗

我返咗學呀

應該同呢個咁上下

狗狗

咁放學影

大到

在淌血終於開花結果
暴政過終於有日同賀
內心經過戰火 誰又記得歷史功過 青史裏始終有我

我都想有咁大個櫃

唔係正常size嚟咩

me ho ball

我以為係正常衣櫃size

香港邊有咁多位呀

做咩改個咁嘅柒名呀

係有咁大個櫃
但唔係淨係得我用

又係

好串牙

同屋企人share？
我都成日拎我家姐啲衫著

冰有串牙

係
我着唔到我家姐啲衫

💔

太肥

.....

唔好踢爆我啦

不過我依家啲好少著
佢啲衫愈嚟愈奇怪

呵返

點怪法?

講下好冇？

有冇60呀

唔制

有 過 60 lbs架我

好重呀你

又唔係怪 係好誇張
即係係嗰啲明星去event嗰啲衫

塵 今晚唔開？

點解要咁姐

唔開啦
冇咩心情食負

要氹

我煮結焦渠蓋龜苓膏你食

好

做咩啊？

我都知

佢可能想做明星

個仔都十歲啦唔好搞咁多嘢

想我死？

講啦

冇呀
冇心情就冇心情架啦
我都唔知

減肥未

塵你唔好死！

咁可能係想將自己打扮得年輕啲?

可能係啩 都三十幾歲

未
懶

我唔想又腸胃炎呀

陪我減

點減

你叫我？

癲夠未?

無事嘅

你直接問佢

又唔講呀

做運動

出現了

佢鬧死我呀

雖然我會啃晒佢
但都唔好咁對我

唔緊要啦 你舒服就好了

做咩運動先?

最多咪死
最多一齊食

真相就靠你尋找啦

你d功課做晒未呀

尖

咁你識煮d乜

唔啦 佢開心就好

未
到依家都仲係得條題#

煮就好多都識
好唔好食就係另一件事

Gym喎

慘
幾時deadline 呀

加分
想食可樂雞翼呀

琴晚

屌呀
仲係尋日果份呀
你仲唔快d做
想俾人扣晒d分呀

唔要 怕攰啊

我最撚手嘅嘢嚟！

我真係太bad bad了

咁跑步呀
我幫你抺汗呀

你真係識架

係
唔要得

我應該跑幾步就攰

拉住你跑啦

除左追巴士
我都好耐冇跑過步
塵塵平時有冇做運動?

都識嘅 媽媽教過

唔得架
做多d運動先正架
我之前減肥果時有呀
最近太懶冇做到

想食

食緊雪go

要改

懶人係唔會做運動
塵塵減肥減左幾多?

利申唔好食的

要定期催你做先得

想食 但減緊肥

肥仔矛得揀
我減左20kg

唔好食我都會食晒架

唔食邊有力減呀

真唔真?
聽聞肥仔減完肥都係靚仔嚟

我太無自律性啦

點做到

減左兩年啦
我例外

搵人幫下你啦

我淨係想減5kg

做運動同節食

唔會既 我唔信

做運動減啦
反正你咁得閒
Fit d都易d溝仔啦

真係柒架

我唔貪心架
我想減3kg咋

其實係我自己心態問題啫 之前都唔會咁
係final year就出事了
做返之前既自己就得啦

你做咩運動減啊？同埋點節食法？

唔係柒過未減個陣就得啦

我有跑步呀 減得好慢

嗨

其實3kg我都ok
5kg就最好

我3kg就夠架啦
5kg太多

其實我只係想變返四字頭
但係強迫症鍾意五嘅倍數

如撚，你亦也能含過

咁好難喎

回望最初

所以就想減5kg

想我嗎

搵方法提自己做

帶氧同負重都做架喎
節食就淨係食平時食開果個份量減半

本身唔肥咪減得慢囉

你到底係咪無八半堂先可以晚晚開po吹水

Miss u

50

今天有早起到嗎

未含過

迫自己早d做

是碎步湖上可不可

你既毅力好勁

我聽日8半

我以前可以買童裝著

遲啲一定 大把女埋你身

果時頹夠咪搵減囉
始終唔想衰俾佢睇

咩堂?

幾高呀你

變骨灰嗰陣應該減到最50

從來都未試過

Tax

165

終有一日會架

夜晚果餐食少d會易減d

差唔多啦
再減運波都冇埋

醒左就係

我依家夜晚好多時都係食生果

派利是果陣

從來都未有過

咁唔得架
一d澱粉質同蛋白質都冇
好易反彈

你派既話我都會排隊

識野

聽講飲多d新鮮即磨豆漿會大d

咁我食通粉

有排都未到我派

我廿五都嚟緊 放棄咗啦

你都係
原來早幾日你都開左

唔好放棄啊！！！

食多d菜就健康啦

溝仔利器你放棄？

派個陣記得call我

為左自己

係啊，依家都聽緊

實會
要一男一女一齊派架嘛

做咩係咁loop呀

咁多年都無 就真係無㗎啦

係既咩
搵我做助手派?

沒有刺痛便懶知

後天都谷得大架
食多d雌激素加按摩就得架啦

係呀

我聽日放假

無錯！

就當共你有劇情沒有故事

點解要講出黎

我.... 一蹶不振

識諗
做運動係為左食更多既嘢

我聽日都off喎

做咩唔開心呀

咁你記得call我

救返你

唔好再講啦

但我後日返0830-1700
星期六仲要考試 隔4個鐘再上堂

溫書日

how

食雞翼！

慘慘
咁你加油加油啦
實得既
你溫左書未呀

追進度日

點都得
信左先

溫咗半

加自修日

唔好咁啊 我大大個人版係度畀你睇
就算點都好 都唔好係因為佢

唔夠架同埋冇咁健康

請我食杯雪糕可以嗎

趕唔趕得切溫晒架

由個日起 我都唔知一日瞓唔瞓到5個鐘

可以呀
想幾時呀

咁又唔好 唔係天然激素

盡溫囉
physics野 我真係盡力

依家呢

你好乖啊 已經溫左一半

聽講食甜野可以令人開心
隨時都得

過左幾耐了？

想變靚啲真係好麻煩

個半月

依家咩啊？

我都係

聽日陪你溫
我天地堂

咩先係

好啊

仲係好難捱既時期
再等時間過吧～～
但係要愛自己

咁考完mid term 啦好冇
果時你應該就生日啦

波呢樣野
我中學唔應該減肥

有機豆 磨豆漿 飲適量

靚係有代價架
天生果d例外啦

你過咗幾耐啊
日日都有d野令我諗起佢

大豆

你幾點開始呀

blocked

8點 7點醒

中學開始真係molamola

Ok

加油啊 我地去跑步行山啦

我後悔

我8半堂上到10半
之後3點堂

喂 好啊 我地好近！！
我今個星期六都會去行山啊#

依家補返啦
未遲架

差唔多啦 我次次都隔成4個鐘

我都話左樓豬成日唔覆我架啦

咁癲咩

我有堂上啊 原本今日上 但放假 調咗星期六上

有冇做呀

邊有呀

我地再約啦 反正咁近 好方便

你行邊座啊？

岩岩先覆咋嘛

都有啊 不過無之前咁多 之前最癲可以做足7日

今日懶到涼都無沖

睇唔到呀嘛

我覺得自己好麻甩

嘩
好癲喎

心淡了

好臭！
快d去沖

無出過街？

之前行完鳳凰山 想行埋大東山 個frd就嚟入冬都教緊水

唔好再唔覆就好了

無啊

聽朝即刻去

都 污糟

我已經放棄人生

呃人

有咩山可以行咁耐

唔似咩

依家都要做返

講出嚟的都是假的

鳳凰山麻麻地
大東山我都想去行
但聽講好難行

知道啦

依家去！

就嚟發mo
放學無節目返屋企
放假除咗r媽媽出街 都係留係屋企
已經肚腩大過波

原來係白龍黎
好彩起下底啫

唔難啊 就嚟有芒草 又一班港女上山影相

我好想隱居深山

同朋友仔出下街囉
唔好放棄自己呀
我寧願你做到癲都好過你頹到癲

你要將我拯救

依個真
到時又要call直升機啦

遠離煩囂

我都想坐下直升機 但唔想比人救

好似d古代人咁

日本有得坐！

咁你記得唔好咁懶懶啦

所以有自己一個靜下既時光係好舒服

你咪就係講中左 我懶囉

站在我的身後
要確保你無愁沒憂

點解唔見石石既

咩你落山

好彩我視力唔差

好chok

勤力d

盡左力

我依家行唔到路
尋日跑完 依家痛到仆街

不見了

邊個位痛呀？

為左健康！！

大腿

為左食多d！

依家快d去沖涼
之後用d熱水加鹽咁浸腳同按摩下
聽日會舒服好多
聽話快去！

番pt 搵野學

依家聽一絲不掛

被你牽動思覺 最後誰願纏繞到天國
然後撕裂軀殼 欲斷難斷在不甘心去捨割

最後兩句
好有feel 要哭了

想食少d

其實... 我好想食脆香雞翼

難道愛本身可愛在於束縛
無奈你我牽過手 沒繩索
唔好喊
冇事既

但我好鍾意食喎

又唔理我⋯

快d瞓啦
夜啦
唔好捱夜啦